=begin
=MessageApplyRuleBackgroundAllアクション

現在のアカウントのすべての通常フォルダのすべてのメッセージをバックグラウンドで振り分けます。ただし、隠されているフォルダは振り分け対象になりません。振り分けについては、((<振り分け|URL:ApplyRules.html>))を参照してください。


==引数
なし


==有効なウィンドウ・ビュー
*メインウィンドウ

=end
